有冇人同我一樣冇乜朋友

中學畢業後，因為住得遠，又各有各忙，各有各生活圈子
之後漸漸都冇晒中學同學 之後因為班中學同學有共同興趣，又住得近，佢地幾個自己成日私底下約
上到大學，雖然識到唔少friends但係好多都係hi bye friends，一放假就成日冇人約，好多時間都留係屋企
平時行街買衫都成日自己一個
食野又自己一個
做好多野都自己一個

習慣就好
成日俾屋企人串無朋友 慣晒了

舊同學，舊同事都完全無聯絡

慢慢就會慣架喇

就算生日,我都係一個人去海洋公園.
得閒放假就一個人去離島影相

我啲朋友……一隻手數得晒

走得既就走
所以我好羨慕啲周圍識到朋友
仲會有人主動搵佢地
我就算係其他地方識到人
但私下根本無咩交流

仲未慣？

已經好過好多人啦

Me

我都好羨慕d人可以對住陌生人 咩都可以講一餐
而我只係一條慢熱撚 對住陌生人真係咩都講唔到 識唔到新朋友

Here
每日返工等放工

大部分時間手機唔會響

有時夜深人靜或者自己搭車聽聽下歌就會突然覺得非常非常孤獨，想搵人傾但發現無邊幾個可以講到呢啲話題，然後打開FB、IG又見到身邊個個都過得好好、成日三五知己出去飲酒食飯唱K，但呢啲生活就係永遠同自己無緣

每逢節日..

I know that feel. 你留 tg 我加你做朋友

WhatsApp 成個星期冇響
又唔想搵人人地又唔會搵我

我都係慢熱悲觀撚

試下主動先

我返工都係一個人食飯

無乜朋友，無女，無乜親戚，仲要同屋企關係唔好
多數自己出街食麥記